秋後算賬?????????

發夢夢見有內部通知收集各部門6月12日有幾多人請例假病假。講一套做一套，香港人如果今日袋住先，他日唔好怪一個二個變曬港豬

利申發夢

推

咩部門？咩公司？開名

使鬼你發夢咩，係人都知啦，蘋果早兩日已經有報導

娥姐做老闆個間

Source?

發夢姐

更何況我擺出黎好容易自爆

好似係真 大家一放棄就會比人逐步清算

真係好心寒

試下揾下
有咩相關文件先

我已經講左佢地係部門問個日有咩同事無返
你認為佢仲要你身分證做咩
佢假定左你個日無返工就等於參與暴動啊

利申發夢

香港人真係唔好咁天真，唔好覺得我地贏左d咩
一日未滿足所有訴求，一日我地都係輸
而且佢口係道歉，內部就徹查邊d同事個日無返。你覺得之後等輿論無咁強既時候會點？

一日病假從來都唔需要假紙喎

夠薑未炒鳩我

你又岩姐

佢純碎問個日有幾多人邊d人無返關假唔假紙咩事

商天娥?

好似係陳玉娥

都唔知你up咩， 講清楚D啦屌你老母， 洗唔洗帶咁多頭盔啊屌

你可以出返去啦bye